想問香港邊到有得賣呢隻日本士多啤梨朱古力

有無巴絲知道依家香港邊到有得賣/代購呢隻六花亭士多啤梨朱古力

唔該

食過白朱古力嗰隻
好撚難食

你見過, 知唔知邊間 我上個月去過太子果間無

我就係最近去完旅行食過想食返 你係邊間賣

優品360 - 【北海道必買手信】「六花亭」草莓朱古力 你無睇錯！ 擁有83 ...

【北海道必買手信】「六花亭」草莓朱古力 你無睇錯！ 擁有83年歷史的老品牌─ 北海道「六‧花‧亭」，出產的草莓朱古力(白/黑朱古力)，即將登陸優品360°喇！

google到既結果, 唔知依家仲有無賣, 如埋佢有限定分店. 自己入link睇睇

我都google過, 不過我睇完D comment見到應該已經無得再買

無印咪有

你見過? 邊間

好柒甜

我覺得好正wor

前排見去’樓上’見到有得賣

邊一區黎

好似期間限定 我年年行過都有買 不過唔知佢幾時開始賣 間間都有

我記得以前青衣間ok都有

原來肥絲啲字真係咁

佢要呢隻牌子

pish

無印嗰隻同依隻一樣味

Sogo做梗北海道節，但淨係做到聽日